例如，如果你今天在Facebook上搜索疫苗，Facebook會很高興地向你指出幾個告訴你不要接種疫苗的大群體。Facebook試圖用新政策清理群體|莎拉·佩雷斯| 2020年9月17日| TechCrunch
據施瓦茨說，曾有過這樣的例子，服用處方藥如Xanax的警官在工作中受到損害。Breonna Taylor定居點的警務改革，解釋| Fabiola Cineas | 2020年9月17日| Vox
這取決於你對“值得”的定義，但coach的挑戰肯定導致了比請求更多的電話被推翻的情況。不要為所有這些重播評論責怪裁判|賈裡德·杜賓| 2020年9月17日|第五屆38
例如，密爾沃基的Fiserv論壇和亞特蘭大的州立農場競技場將作為提前投票地點。特朗普在疫苗問題上反駁疾病預防控制中心主任；拜登說美國人不應該相信特朗普、科爾比·伊特科維茨、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納、2020年9月16日《華盛頓郵報》
例如，在2017年第一輪輸給爵士隊的比賽中，雙方僅以2-1領先。當談到季後賽的失望，快船隊是在一個自己的聯盟|克里斯赫林（克里斯。herring@fivethirtyeight.com)2020年9月16日第五屆第三十八屆
它們只是反映了最初用於培育赫克牛的品種範圍納粹奶牛試圖殺死英國農民湯姆·賽克斯2015年1月6日《每日野獸》
例如，百思買在其客戶忠誠度計劃“獎勵區”中擁有4000多萬會員。百思買在亞馬遜的回擊|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸
例如，你如何平衡誠實和保護慾望？Daphne Merkin談Lena Dunham，書籍評論和自我檢查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野獸
例如，El Bulli，以前被評為世界上最好的餐廳，僅僅幾十年後就關門了。在世界十大最古老的餐廳內|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月20日|每日野獸
例如，五分之一的風疹疫苗接種會發生這種情況。呃哦：埃博拉疫苗試驗停止| Leigh Cowart | 2014年12月19日| DAILY BEAST
例如，除非土壤中存在一定量的石灰，否則石灰岩聚合體是不快樂的。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
當我走在漢普斯特德荒原上時，我自己觀察到了一個令人愉快的例子。兒童的方式|詹姆斯·薩利
因為宇宙是受法律支配的，而且沒有可信的證據表明這些法律被擱置。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
他的許多鳥類鄰居，p。例如，他喜歡吃和他一樣的東西。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
例如，很少有工人會休假；他們更喜歡“外出一天”或“玩耍”。肖厄爾的《伯明翰詞典》|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾